大家好 又係時候叫春喇

放工未呀屌

今日應該早放

我今日又引唔住開叫春post 點解會咁

為何！？

岀左去做野 唔洗番公司

好撚想收工好撚想快啲辭職呀

祼辭啦屌

雙失

五月頭先得呀屌

Ching唔記得轉ac？？？？

失戀加失業？

岩岩改左名咋

屌

留名

春呀春

係

Mac mac 又見到你了

仲要冇歐聯打

準備改名
當新開始

下次叫歐聯一哥

等米蘭重返以前光輝既時代就叫歐聯一哥

咁Lihkg執柒埋你都唔洗改名

唔好咁

點先可以搵到愛我既人